# 🚀 Application de Gestion de Projet

Bienvenue sur la page d'accueil de notre application de gestion de projet 📈, conçue spécialement pour les employés d'entreprises de toutes tailles travaillant dans le domaine informatique. Notre outil offre une plateforme performante et intuitive pour le suivi de projets, la gestion des bugs et la collaboration en équipe.

## Fonctionnalités 🌟
- **Gestion de Projets et de Tâches** 📋: Créez, modifiez, et supprimez des projets et des tâches. Personnalisez vos workflows et organisez vos tâches avec facilité.
- **Tableau Agile (Scrum/Kanban)** 📊: Planifiez vos sprints et visualisez la progression de vos tâches grâce à un système de glisser-déposer et des burndown charts.
- **Suivi et Reporting** 📈: Restez informé des modifications grâce à l'historique et générez des rapports personnalisables pour une vue d'ensemble de vos projets.
- **Collaboration** 👥: Interagissez avec les commentaires sur les tâches et mentionnez les membres de votre équipe pour une communication optimale.
- **Personnalisation et Extensions** ⚙️: Adaptez l'application à vos besoins spécifiques avec des champs personnalisables.
- **Administration** 🔐: Contrôlez les accès avec une gestion avancée des utilisateurs et des rôles.

## Commencer 🏁

Pour commencer à utiliser l'application de gestion de projet, veuillez suivre les étapes suivantes :

1. **Installation** 📲: Clonez le dépôt ou téléchargez le code source pour commencer l'installation sur Flutter.
2. **Configuration** 🔧: Suivez les instructions de configuration spécifiques à Flutter.
3. **Déploiement** 🌐: Déployez l'application sur votre serveur ou optez pour notre solution Cloud.

Consultez le dossier `/docs` pour une documentation technique approfondie.

## Documentation 📚

Trouvez la documentation utilisateur et technique dans le dossier `/docs`. Cela vous aidera à comprendre et à utiliser l'application de manière efficace.

## Sécurité 🔒

La sécurité est notre priorité. Nous implémentons une authentification robuste, le chiffrement des données, et une gestion des accès basée sur les rôles. Pour plus de détails, reportez-vous à notre section sécurité dans la documentation technique.

## Support 🆘

Si vous avez des questions ou besoin d'aide, n'hésitez pas à contacter notre équipe de support ou à consulter la FAQ.

## Auteurs ✍️

- Alpha KEITA
- Nassim BELLAOUD
- Anouar BERROUANE
- Ines BOUHRAOUA
- Adlane OULD MOHAND

Nous sommes ravis de vous compter parmi les utilisateurs de notre application et espérons que vous trouverez cet outil indispensable pour vos besoins professionnels !
